# Ayudame-con-mi-decision
Código fuente de la web ayudameconmidecision.com

Este es el código fuente  la web.
Está progamado con Aptana Studio.
Se trata de una web donde los visitantes pueden escribir un problema de sus vidas donde tengan que tomar una decisión y el resto de la comunidad les aconseja.


